與確診病人同坐一卡高鐵乘客主動要求檢測 因沒病徵而遭醫生拒絕

push

同確診病人同一卡車廂都唔使隔離 連檢查都唔得

推

垃撚垃政府

黨派禮物比香港喇

屌你老母

推

屌你老母

最慘係隻肺炎可以完全冇病徵

好！傳開去吧

呢啲野擺明就唔淨止關政府事啦 醫院班人一樣仆街

醫畜

呢個政府真係好撚廢

確診者完全冇病徵

許樹昌：第二宗懷疑個案患者沒發燒 建議病徵輕亦通報

度假村租黎做show架？

如果十日後急劇惡化咁玩撚完了
Plague inc大技

好人好姐點會坐高鐵
藍屍狗抵死啦

又真

關又唔封
又唔check尼D可疑個案
香港真係遅早爆

戇撚鳩

衛生防護中心：我哋唔可以濫

撳錯，推

當年沙士成間酒店隔離

無病徵但點樣發現?

成班賤種根本就係聽order做野，從來都無道德

通報完都唔幫你快速測試

做嚟畀popo度假囉

呢個政府真係好撚垃圾

sor 講得唔清楚

應該係冇上呼吸道病徵同發燒 只係有肺炎病徵 例如乾咳/呼吸困難 而潛伏期係可以冇病徵 但同時有傳染能力

屌 有無咁on9

東區醫院

天宇海條友又係，人地伸報左又話人無發燒唔駛check，要等人再覆珍先驗到

政府on99
以經把關唔好，有疑似個案送上門都懶得check，吹漲

連發燒都無 唔照肺都唔知出事
但又無咁多資源畀咁多人照肺

好似未有快速測試

我都想自我隔離14日
無醫生紙點隔

個醫生真係on 9

冇發燒冇咳都可以中招㗎 仆街

屌
我諗嗰個方向好恐怖

Cls 人地咁有良心自己走去接受檢查 竟然叫人地自己隔離
港共癲咗

有咗好耐啦

有冇諗過係計劃嘅一部分
btw拉 推行動po好唔好

仲唔明？ 人地想滅香港人族好耐

講緊類似以前sars, 2粒鐘就check到有無
有既話, 唔會搞到高度懷疑咁柒啦

sars果陣少少野已經將佢隔離
今次叫佢隔離自己14日

p

比條Link都得掛

Wtf

主動合作都唔理cls on99

同你個名一樣
可能我地都中晒 不過未發病

垃圾政府

Candy係咪冇發燒連呼吸道同肺炎病症都冇呀

死全家啦成班狗官

澳門個件後期發病去醫院檢查 結果呈陽性
由頭到尾都冇發過燒
香港政府同ha 真係成隻牛咁..踢一步行一步
永遠都慢一拍

主動去醫院chk 但叫返返屋企

可能潛伏期長，未發出嚟
然後冇事啦，你可以出院

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

on99

所以依隻肺炎都幾勁